（策略）今次同雨傘運動唔同，時間係我地既朋友！

對於雨傘運動，時間係抗爭者敵人，因為政府只要唔理，佔領愈耐民氣愈散。
對於今次法治保衛戰，時間係抗爭者既朋友，因為政府要趕暑假休會前過到，我要要做既係阻止拖延立法會開會，要打持久戰，拖得愈耐對我地愈有利！
所以我地要唔好比人拉，唔需要一日去盡，每日出黎圍立法會，阻止佢地開會，拖死佢！

連牙碑都唔玩膠了

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

咩時候，仲玩膠？！

第二日已經比人老點分散去搞地鐵啦

太少人，唔成事。

推

做野令外資更快撤走

如何？

thx

推呀 請大家冷靜 唔好衝

推推

都on9
令到唔支持佢地既人更唔支持
支持既都覺佢地搞事

法國阿狗假膠到大是大非都好團結[感動emoji]

比多d人睇到

樓上好比力

推呀

目標要集中 唔好比三毛壞事

目標要集中 唔好比三毛壞事
唔好玩地鐵呀 咁做只會支持你既人反感
唔好比佢地開會就得啦

立法會快要抖暑，政府時日無多

支持 我希望唔好搞地鐵 己經第二日唔開會 唔好比其他人誤導 主力金鐘

迷雲係特別高質

拖到抖暑再步署！

thx 化骨龍ching推po

支持，不過有d 手足呢d 時候都鳩流流，唔知真5毛定扮

push

各有各做 關你撚事咩

你影響成個大局呀 咩叫各有各做
你做既野 要其他人一齊咩鑊 ？俾人話係借d意搞事
矛頭又唔係淋病

學術討論-傾pro如何避開Chur友係咁開會

推到1001

目標要集中 唔好比三毛壞事
唔好玩地鐵呀
咁做只會支持你既人反感 借d意搞事
矛頭只係香港中下階層既市民

唔要唔好比佢地開會就得啦

只希望有心人睇到會明白

不合作運動係用黎向政府施壓

政府壓力大係圍倒立法會 比全世界媒體睇到有上萬人上街
唔係玩地鐵？ 你玩左成日 政府壓力大左？ 媒體點報導？

目標要集中 唔好比三毛壞事
唔好玩地鐵呀
咁做只會支持你既人反感 借d意搞事
矛頭只係香港中下階層既市民

我們為了阻惡法先企出黎
目標係淋病

唔要唔好比佢地開會就得啦

只希望有心人睇到會明白

認同

目標要集中 唔好比三毛壞事
唔好玩地鐵呀
咁做只會支持你既人反感 借d意搞事
矛頭只係香港中下階層既市民

我們最大武器係民意

我們為了阻惡法先企出黎
目標係淋病

唔要唔好比佢地開會就得啦

只希望有心人睇到會明白

pish

波台狗識講人話嘅

揾一班人扮藍屍去各領事館示威

強烈要求波台聯合軍集結
放下成見共抗外敵

思路明確

大時大非波台一向都團結

目標要集中 唔好比三毛壞事
唔好玩地鐵呀
咁做只會支持你既人反感 借d意搞事
矛頭只係香港中下階層既市民

我們最大武器係民意

我們為了阻惡法先企出黎
目標係淋病

唔要唔好比佢地開會就得啦

只希望有心人睇到會明白
感激有份推post 人士

一齊衝前線？

要適當時機先好衝，今日唔需要。

正確✅

2和b我地到時成立波台大軍一齊衝

幫推

目標要集中 唔好比三毛壞事
唔好玩地鐵呀
咁做只會支持你既人反感 借d意搞事
矛頭只係香港中下階層既市民

我們最大武器係民意

我們為了阻惡法先企出黎
目標係淋病

唔要唔好比佢地開會就得啦

只希望有心人睇到會明白
感激有份推post 人士
大家要團結

而家係要佢直情撤回
拖到休會期都冇用 佢可以休會期後再嚟過
所以係要徹頭徹尾徹徹底底咁收佢皮！

be water

幾時休會？

Agger

洗夠版未

一齊洗

嗰啲死全家啦

我有無睇錯
真係2和b

yes

目標要集中 唔好比三毛壞事
唔好玩地鐵呀
咁做只會支持你既人反感 借d意搞事
矛頭只係香港中下階層既市民

我們最大武器係民意

我們為了阻惡法先企出黎
目標係淋病

唔好比佢地開會就得啦

只希望有心人睇到會明白
感激有份推post 人士
大家要團結

佢肯即刻撤就當然最好，但記得時間係我地既朋友，一路拖時間一路各方面施壓，到時拖冧佢機會就大增。

高登pm我

終於有人講呢個重點

個個星期日，遊行要持之以恆，唔好林住幾個月可以完事，個日一百萬人遊行林鄭已經慌左，所以先死頂想今日格硬搞二三讀，我地如果每個星期遊行，佢都好難同雜種交待佢有幾打得，我唔排擠激進運動❨我12/6都有去❳，但衝擊始終係短計，需要長計支援。

首先，衝唔衝得過警察係問題，人地有gas有炮，我地真係好難打得過，其次如果我地打低晒啲警察，北京就有藉口收返香港維持治安，軍隊一黎直接會用實彈，唔會再同你玩橡膠彈同tear gas (甚至可能用毒氣)，到時我地淨係紀念義士都有排忙。

呢個方法嘅好處係大家都會相對安全，又唔犯法，而且可以得到廣泛市民支持、甚至參與，班中年佬你估佢地真係支持今次修例？修例一過，美國一出手，佢地一層樓至少跌一球，星期日遊行佢地就好大機會會肯出黎。反正係長期抗爭，我亦鼓勵大家試多幾次連續超過五十萬人和平遊行，個幾次唔搞激進，敢樣先唔會有機會比政府同建制轉移重點，比位佢地話示威者暴力，所以警方先點點點，回應傳媒個陣只能夠直接回應有市民不滿呢個point。

啲不合作活動可以平時進行，啲激進活動就係星期日遊行後隨機進行，有時搞有時唔搞，可能一個月係一次，但唔知邊個星期日，等啲警犬個個星期日都要ot stand by，我地唔去玩，佢地都一齊冇得放假去玩，玩到佢地謝。

淨係斬一刀落個人度，個人可以去睇下醫生，休養完冇事。但如果成日間唔中攞支針吉下佢，長期落黎，佢真係會崩潰。一個星期日梗係無用，但半年、一年呢？就好難講。有冇睇黃子華，混食係香港人核心價値，叫人長期日日唔返工返學，有幾多人采你？爭取每次都過五十萬人上街遊行先行長遠之計，就算當中四十九萬人唔打得都睇啊。而且出黎多幾，多啲社會參與，佢地對抗爭嘅睇法亦可能轉。以小博大係無得急功近利。

個個星期日遊行，直到林鄭撤回修例同下台為此！

認同 遊行其實好有用的！

聽日都取消埋

大家俾d掌聲自己

其實我個人黎講地鐵作為唔係咁大
不過有人想做唔會去反對

主軸應該係都係針對番同立會大會個d

最重要係塞入立法會既三個入口

同2014比今次感受到個種更加團結既感覺

大家學精左

每遲一天開會
林鄭被boss追迫增加
市民多一天自由

真